Apex ps4今日更新變咗普通話配音

有冇人知點轉返英文好撚難聽

食雞無需要中文介面啦, 轉英文玩

打到黎啦

系統轉英文再轉返中文就會正常返

有冇教程

即刻想del game 好撚難聽

同求